全能嘅連登仔 請問elus海外同日文eplus啲event有無分別

想買飛但eplus jp要電話認證 見佢海外有page可以直買但唔知會唔會唔係全部event都有
唔知會唔會有日本巴打可以幫下手

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

有分別